牙潔同唱K係咪失散兄弟嚟

垃圾post 88

潔b=fuckboy版唱k

唱k 唔fuckboy 咩？

認同
我愛fuckboy潔

係衝動撚